如果工事影響到屋企 大家會點取捨？

事源屋企人接咗份job 要係一個月內交上萬件貨
但竟然冇請人做 將d 材料放晒屋企（住緊個到得幾百呎）跟住搵全屋幫佢整
而家屋企逼到郁唔到 屋企人每日都幫佢整千幾份嘢
但兩老已經唔細 自己本身已經睇唔順眼 但念在一場屋企人都會幫佢整下
整咗幾日進度先得十分一 今日一朝又係到整
佢見到某d貨質素唔完美又嘈 心諗人手整仲要數量咁多仲想點 自己終於忍唔住問佢做咩唔請人整 數量咁多屋企點幫你整到 佢竟然話因為搵唔到場地.... （咁唔通屋企就係你心目中既合適場地？） 我問佢忍心屋企人咁樣幫你整咩 佢竟然話佢有比家用
兩老仲怪我搞到屋企嘈交.....

我自己就覺得賺錢當然冇問題 但擺到全屋貨 仲要動員全屋人整個下真係唔得 又唔係唔知香港d屋有幾大 返到屋企仲要對住幾十箱貨 真係人都顛

我想知大家會忍讓下幫佢整定點？同埋接唔接受到將工事帶返屋企

我諗你都要焗住幫佢整
如果陣間交唔出貨應該賠撚死

由佢輸到仆街咪得

agree
事前唔商量, 做完又唔會有錢分
彩佢都傻
其他屋企人肯幫係佢地既事

其實理性上真係焗著幫佢整
但心入面唯一幫佢整既理由就係幫兩老分膽下
整完自己又唔會有錢收
返pt都叫有錢收 而家真係做義工...

事情真係冇商量
今朝同佢嘈 我問佢一開始做咩唔傾下先
佢話做咩要問我 我話屋企我都有份 你而家放到成屋貨影響到全屋
我自己就覺得工事同屋企要分返開.... 現實上好難完全分開 但都唔好咁誇張將屋企變工場..

唉 有時屋企人就係咁 感性上一定唔會想咁
有時真係幾羨慕外國社會 屋企人關係似朋友多啲 起碼地位平等d 全屋最細 冇人權

佢係邊個？

幫佢一次算啦

呀哥

老實講你都無發言權,
屋企兩老最尾都會偏心阿哥
有能力就搬啦

依個真 我都係唔忍心 兩老日整夜整又要擔心出唔到貨 先出聲 最後仲要比佢哋話
有錢一定搬

兩老自己決定做工人
我衰d咁講, 如果你阿哥出面差人錢
你兩老都會肯打工幫佢還

sad but true

俾d教訓佢啦，唔係唔會吸收到經驗㗎，依種人好大但係唔識思考，今次俾佢過到，佢以為佢計得精，下次無咁好彩真係搞撚死佢自己都得，咁你地間接就係害鳩佢。

你係仔定女？

痴膠花？

其實係 係佢眼中好似錢重要過一切咁
根本個量咁大就係要搵人整 屋企幾條友點幫你整
地方 人手係接job個下係咪就要諗 唔夠能力咪接少d 如果減唔到量咪唔好接 接完先話冇地方冇得請人整 根本就係冇計劃好就開始....除非本身已經決定係屋企整

你當係

我係仔

又話自己係藍字真絲 不過父母係疼廢嗰個多啲

有d嘢唔受過好似天跌落黎咁大既教訓，有d人就係唔識成長，好似d人醫生一日唔講你無得救一日佢都唔會戒得甩